{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "알프스대영빌리지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 もし両親が子供と一緒に宿泊する場合、8歳以下の子供は無料で宿泊が可能です。 追加人数がある場合、1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 寝具の追加時には1つ当たり10,000ウォンが請求されます。 駐車及びWi-Fiは無料です。 付帯施設としてはサウナ、ジャズ センター、フィットネス センター、カラオケなどがあります。 また、ウェルカムセンターの入口には共用電子レンジが備えられています。 すべての客室は禁煙です。 追加費用はすべて現場で支払う必要があります。 デラックスルームはビレッジA、B棟に位置するビュー展望客室で、追加料金があります。 一般ビューの展望は30,000ウォン、シングルルームビューの展望は50,000ウォンの追加費用があります。 入室および利用時間については別途案内事項がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "8歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、両親と一緒に宿泊する場合、8歳以下の子供は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がある場合、1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1つ当たり10,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車とWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車及びWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはサウナ、ジャズセンター、フィットネスセンター、カラオケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室では喫煙できますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、追加費用はすべて現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "デラックスルームはビレッジA、B棟に位置するビュー展望客室で、追加料金があります。一般ビューの展望は30,000ウォン、シングルルームビューの展望は50,000ウォンの追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムセンターにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウェルカムセンターの入口には共用電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室および利用時間についてはどのような案内がありますか？",
            "answer": "入室および利用時間については特に案内事項はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 445
    }
}